[做咩啫你]王國興向廉署舉報曾俊華借飯局賄選

呼籲成員選委投票支持林鄭月娥做特首的工聯會，前立法會議員王國興早上到廉政公署舉報，指控候選人之一的曾俊華早前借舉辦「薯片私房菜」飯局，款待選委之一田北俊、杜琪峰等人，認為曾俊華涉及賄選，要求廉署徹底調查和執法。

王國興又指，從曾俊華上載的飯局影片清楚見到內容和目的都是涉及今次特首選舉，認為曾俊華涉嫌違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》第12條規定，向他人提供食物、飲料或娛樂進行賄選，批評曾俊華知法犯法、以身試法。

工聯會某高層係中聯辦d人，做勢者